6確診者曾到慈雲山中心 一患者為翠河兼職員工

位於慈雲山的港泰護老中心及慈雲山一帶屋苑，包括慈正邨、慈樂邨、慈安苑、萬年戲院大廈，先後有居民感染新冠肺炎，情況令人關注。資料顯示，6名確診患者近日增到過慈雲山中心；另外，1名染疫62歲婦人是商場內翠河餐廳的兼職員工。

資料顯示，昨日確診的第1430宗個案，居慈雲山萬年戲院大廈的62歲婦人（7月6日發病），是慈雲山中心翠河餐廳的兼職員工，另在慈愛苑愛聰閣及藍田麗港城兩個家庭擔任家務助理。

而同於昨日確診的第1425宗個案，7月5日發病居慈正邨正康樓的85歲老翁，日常到慈雲山中心用膳，他7月6日時，曾與82歲妻子（7月7日發病，昨日確診）到慈雲山中心百匯軒用餐。他平日則會到位於商場6樓的茶餐廳進食，而商場6樓只有翠河一所茶餐廳。另據悉，一名初步確診居慈正邨的中年女子，也曾光顧這間翠河分店。

翠河群組

垃圾先幫襯翠河

食藍店？食死你